當時遮打革命我好天真，以為去返英治時期甚至係港獨

點解我當時咁天真，真係全香港得我一個會咁諗

中二病？個陣全世界都以為變天wo